外地打狗法律疑問 請法律jj入

如果係外地打狗
例如係日本遇到特衰警犬濕咗佢一劑
返到香港會唔會俾班狗告虐待動物

求教